vans 滑板背囊問

有冇人知香港門市有冇得買？ 又好唔好用？ 滑板背囊冇咩款咁 揾左好耐都冇
以前好似係superdry 見過有 而家又冇

nike sb型好多
又真係放到滑板

香港邊間門市有 想去睇下d 料

hkit應該多款